極危險！民意戰必須打。建議民間記者會係警犬記者會後舉行

見到林奠有唒部署帶風向
每日記者會
今日落區
琴日記者會俾人屌完走左去今日又用唒科學實驗又cap唒圖
又大義懍然咁出唒溫情牌作個故休班放工冇飯食休班有可疑

到我地回應一定一定一定要逐點擊破
電筒單野冇證據 故仔任佢作 拘捕既警察係休班著梗便衣 係黑社會定警犬邊個知

警犬有提到用燈照記者唔係刻意，用途係照明同指示
以下片段除左示意屌你老母

警犬配備高傷害重火力武器，情緒失控已經唔可以令香港人相信係適當武力

同埋最重要最重要重申五大訴求
唔可以俾政府將重點放係衝突同勇武轉移焦點同民意

極重要！

見到連登好多五毛post冇唒重點真係好撚心痛
千其唔可以俾佢就咁完

政府真係好撚可恥求下大家加油勿割席
求下大家文宣組勇武組和理非加大大力！

P.S 出黎發夢對香港人互相客氣啲 唔好屌影相廢老 客氣啲解釋俾佢聽，真係要影應該點影

佢地都有佢地既功能

唔係佢地食花生影左可能遲啲想追究都追究唔到
星期一發夢佢撞過黎爭啲以為自己會死

必忘初心
如果今次玩完我地點對得住去左既義士，辜負為左我地被拘捕既義士，佢地以為又點算，我地以後又點算

對唔住睇梗記者會打太嬲打到1999

多謝記者 Q&A為我地先拔頭籌

推

香港警察記招 測試鐳射筆 造假嫌疑！！

推 要逐點擊破 記者會要日日開
唔可以由佢咁樣老屈法

針對番個清潔工 我地可以打良心同情牌 反指政府及警隊涼薄 咁樣對一個心地好既市民 同時係政府無能先搞到市民生活咁困難

係 瘋狂作故仔+學是學非

五大訴求

強烈建議澄清返依家有好多假消息抹黑同已經有插贓嫁禍

林奠假落區

作咩故仔 我地先係正義之司
咪屌返佢作個啲野囉

push

推翻除人裙 清潔工

同埋可以提下咁近距離既橡膠子彈同催淚彈?

重有元朗集體拎棍乜事都冇 執法尺度不公 一小時先到場

水平角度射擊屌你老母

講梗警犬 頭先以為睇緊學事學非

一枝觀星筆咁近距離燒到紙，咁大傷害，因此警方受到好大威脅
咁橡膠子彈同催淚彈咁近距離唔知點?示威者唔係人?

Push